tvb影到防暴對示威者舉實彈槍！！！

有無人見到！！cap唔切圖

！！！

push